（GME）券商有冇可能偷貨

是咁的，輕歷呢個星期我發覺券商咩都做得出 已經完全唔介意面子同legal

係券商既貨可能比佢偷借黎平倉

其實有冇機

即係好似借錢還錢?

有嫁講真 星期三個日扮死ser 你點知佢地做緊咩

借錢唔還

姐係 係你戶口攞錢用住先唔同你講
用完擺返落你到

就好似卡冚卡一樣 永遠唔會平到